# Misc 之 BOOK

## 管理

- 可复制的领导力 | 百度云 | 城通网盘

## 算法与数据结构

- 大话数据结构 | [百度云](https://pan.baidu.com/s/1UuqwWzeGbkl-VfJ4ObFkCA)：5q3o | [城通网盘](https://306t.com/file/28004647-475222448)
- 算法图解 | 百度云： | 城通网盘
- 算法（第 4 版） | 百度云： | 城通网盘
- Python 算法教程 | 百度云： | 城通网盘
- 算法导论（原书第 2 版） | 百度云： | 城通网盘
- 算法设计与分析基础（第 3 版） | 百度云： | 城通网盘
- 学习 JavaScript 数据结构与算法 | 百度云： | 城通网盘
- 数据结构与算法分析:C++描述（第 4 版） | 百度云： | 城通网盘
- 数据结构与算法分析:C 语言描述（第 2 版） | 百度云： | 城通网盘
- 数据结构与算法分析:Java 语言描述（第 2 版） | 百度云： | 城通网盘
- 数据结构与算法 JavaScript 描述 | 百度云： | 城通网盘
- 数据结构与算法 Python 语言描述 | 百度云： | 城通网盘
- 剑指 offer | 百度云： | 城通网盘
- 编程珠玑 | 百度云： | 城通网盘
- 编程之美 | 百度云： | 城通网盘
- 算法帝国 | 百度云： | 城通网盘
- 算法之美 | 百度云： | 城通网盘
